突發！日本出左新口罩 支那人唔敢買

OLD NEWS

支那人玻璃心碎

印台灣獨立口罩

香港邊到有得賣
全出國旗口罩 咪唔會炒

唔識日文就google translate啦

Old news
Fake title
Op on9